救恩書院一學生：絕食都唔理得閒理你一個

事緣係咁 有個大埔救恩書院嘅學生係有烈士跳樓後發表偉論
Ig:mybbiscute

中國冇總統㗎on9仔

紅色衫個支那小朋友

推

Push

希望大家一齊入去屌醒個支那人

Pish

絕食果幾位又真係冇人理過

push

垃圾

先save後清算
日後先慢慢同你玩

正撚樣

想做中國 「總統」
反了反了

follow咗之後再理佢

影衰曬

打殘體字
9成係支那畜扮香港人

尖叫尖叫尖你老母

Up

無人想知 無人想睇你呢類post
多一個呢啲post 多一個機會轉移視線

成個toyz咁

選學生會嗰時就話台下有尖叫聲 我屌你我地中六冇人識你

救恩之恥

中國總統？華獨份子

wfc 支那狗一大堆有排清算，慢慢計

遊行要緊！

有個咁嘅師弟真羞家

呢啲人 生存起世上有咩意義

垃圾中學

都唔知咩垃圾學校嚟
叫學校出嚟交代下啦
教啲咁嘅學生

00後多大陸閪好正常

遊行完撚咗繼續推

Yup 仲話SU

要拎出黎批鬥

支那人回支那！

老實講，第一句又真係啱
你絕食你犧牲柒婆撚理
真係唔值得為呢個政府死
烈士一個都嫌多

雖然大家表達聲音方法有好多種,但絕食我覺得係其中一種最傻的方法之一

繼續幫佢出名

中國點會冇總統
你當蔡英文係乜？

幫佢開埋名 張瑋倫

救恩點解會有呢啲傻鳩嫁

太多大陸仔入侵